摩連奴向哥帥開炮：私下串通修夫基 讓球星詐傷！

曼城球星史達寧（Raheem Sterling）因為受傷而缺席了英格蘭隊的比賽，曼城方面宣稱他小腿有傷，但昨天史達寧參加了球隊的訓練，預計可以參加本週六熱刺與曼城的英超大戰。對此，摩連奴（Jose Mourinho）炮轟稱，哥迪奧拿（Josep Guardiola）和修夫基（Gareth Southgate）之間顯然有「串通」。

摩連奴說：「當然，我們都知道，對陣我們時，史達寧會為曼城出場。當戴亞（Eric Dier）（熱刺球員）上個月因傷離開英格蘭隊，他接下來有兩場沒能為熱刺出戰，包括英超和歐霸盃，他需要用時間去康復，而史達寧就能出場。」

「這樣的一些小細節，我想修夫基應該向我們大家解釋一下。」

「我讀到一些報導，有些球會主教練給修夫基施加壓力，讓他們的球員不為國家隊出場，我希望修夫基說出來是誰，我希望他說出來，哪些教練給他壓力讓球員不為英格蘭出場的。我希望他說出來，哪些教練和他打電話了。」

哥狗

收皮啦摩狗關你鳩事

出史達寧隻垃圾咪益咗你囉